真係生舊叉燒好過生個on9仔

屌，我個仔個腦真係細到仆街 ，我以前都覺得佢係弱智，今次上黎係問吓邊到可以驗吓佢腦

生佢真係冇撚用

你點睇自己日日比人屌？

好爽，好正

係雞係公

平時佢比人激嬲係咪會噴人口水嫁？

個衰仔好過份架，唔識尊重人